Hamilelik döneminde en çok sorulan konulardan birisi olan [hamilelikte beslenme](https://acunay.com/hamilelikte-beslenme/) konusu neredeyse 9 ay süresince tüm annelerin en çok araştırma yaptığı konudur ve farklı varyasyonlarda da olsa yapılan her araştırma yine beslenme konusunda sonuçlanmaktadır. Dolayısıyla tek bir içerikten hamilelikte sağlıklı beslenmeye ilişkin her türlü bilgiye ulaşıp hafta hafta, ay ay bilinmesi gereken her şeyi öğrenmek elzem olmaktadır.

Acunay ekibi olarak oldukça detaylı bir rehber hazırladık ve sizlere sunduk, keyif alacağınızdan eminiz :) 


Yazı içerisinde hamileliğin ilk 3 ayında nasıl beslenmeniz gerektiği, sağlıklı bir bebek gelişimi için hangi vitamin, mineral ve besin öğelerini tüketmeniz gerektiğiyle ilgili oldukça detaylı bilgiler bulacaksınız.